老鼠安你仆街啦！

記招淨係同Sammi道歉，咁馬明呢？ 唔同馬明道歉即係唔係佢帶綠帽係抵撚死？ 你老鼠安係應份比綠帽比馬明帶？

老鼠安欠馬明一個正式道歉！！